今年學校last day啦

Study leave 就黎要考dse
好緊張

科科2🙏🏻🥳

加油

俾你講多次

唔好去考 日日含我

好掛住我嘅同學仔

唔好斷腳就得

科科1

有乜好處

科科合格🙏🏻

我驚英文

俾你地講多次

好黑心

含左先呀死八婆！！！！

科科u

我都無...

再係咁我就哭

波？

數學唔合格😭

見字冇五科二

jupas no offer

惺渣ga

唔好咁

我係嗰兩成垃圾

Jerjer你邊年架